Grad Trip 6個人，我真係笑撚死

一邊就角色扮演扮事主家姐
一邊就fd扮唔撚知邊個條仔

風向暫時係事主果邊

好喇，雙方都放火燒山，掉低個種就可以拍屎忽走人，你地慢慢燒